香港人撐香港x牌, 818自己安排派黃絲, 人地post上網, 你就話人地醜化你&騎劫你?

PUSH